點解一間公司裁員咁多人都可以正常運作

表面正常運作，你懂的

IT全外判

中層管理人員多9餘

高層指令直接下達基層

END

因為冗員多

真理

你睇下呢度幾多扮工PO咪知

食港龍時已經一堆職位重疊

間間大公司都大把冗員
問得依個問題果個一定係蚊型公司做

乜都cut budget, 乜 project 都話唔做, 日常運作點需要咁多高層..

你睇下幾多人返工狂打機咪知

之後加基層少少人工或者升佢職，做佢做埋中層既野